一人一首聽到喊嘅歌

Sigur Ros - hoppipolla
連埋個MV睇好撚感動

Kolor - 雲圖

活著多好

Do you hear the people sing?
以前聽，聽得明每一隻字
上年開始，聽得明個情感

鯨落

天與地首歌

Sorry係cctvb

但真係令我好反省自己

Jack Pack Forever

One more time one more chance

願榮光歸香港

負親+ mv

呢首真係

wake me up when september ends

不如不見

God save the queen

Children song

識野

忘記有時

那個女孩

一聽到d歌詞 就好心酸
我唔識珍惜佢 佢為我付出太多啦

我鐘意小小的手心多啲

新青年理髮廳
給傷心

浪費

K同學 美麗新香港